波台會員大規模感染武漢肺炎！

#ALERT 匡智會梨木樹邨宿舍5名院友初步確診 (8/25/16:43)

開始有啲傷風同埋咳，食嘢冇乜味覺

你咪係其中一個囉

應該過多幾日到我了

1正皮=1祝福

係仲有夢

狗來

好狗

唔敢用外賣餐具了

高登會員黎 關連登咩事

大籐王 何x途 portillo 塑膠旺 有6人 佢地5個黎

曼連手足

你 NBen 六日子都係高登會員

我地黎連登係搞分化 幫高登重建

你幾成功